# Автоматизация тестирования (задачи)
Здесь представлены задачи из курса "Автоматизация тестирования с помощью Selenium и Python"

Программа курса <br>

1. Знакомимся с Selenium <br>
1.1 Запускаем браузер с помощью Selenium WebDriver <br>
1.2 Структура веб-страницы <br>
1.3 Поиск элементов <br>
1.4 Практикуемся в написании CSS-селекторов <br>
1.5 Поиск элементов с помощью Selenium WebDriver <br>
2. Полезные методы Selenium <br>
2.1 Основные методы Selenium <br>
2.2 Работа с файлами, списками и js-скриптами <br>
2.3 Работа с окнами <br>
2.4 Настройка ожиданий <br>
3. Тестовые фреймворки <br>
3.1 Тестирование web-приложений и тестовые фреймворки <br>
3.2 Тестирование с помощью PyTest <br>
3.3 Использование фикстур в PyTest <br>
3.4 PyTest — маркировка <br>
3.5 PyTest — параметризация, конфигурирование, плагины <br>
4. Применение паттерна Page Object Model <br>
4.1 Что такое Page Object? <br>
4.2 Пишем первые тесты с помощью Page Object <br>
4.3 Улучшаем дизайн тестов <br>
4.4 Фреймворки для Page Object <br>
